覺唔覺得鄧炳強好過盧韋聰

今日竟然屌陳sir 尋日講錯野 仲要721 係盧蛇搞出黎 鄧蛇執手尾 寧願揀鄧蛇長做一哥算 反正其他只會更衰

樓主係賤種

如果兩個只能選一個你揀邊個先 我又無話佢好

on9上腦

食一舊屎 同兩舊屎 緊係揀一舊

好仆街

你留返同坐梗既手足講

天琦唔知點諗 都好耐無入煙仔比佢

樓豬代表了波台全體心聲

波台力撐國安法

咪屈

呢個post咩事
中共勁驚樓主 派咁多低級五毛黎阻住正常討論

佢地想香港衰 咪話我賤種

盧蛇主張驅散示威者，鄧蛇主張拘捕示威者。梗係鄧蛇好啦

冇國安法加速美國點會制裁呀

波台就放過人啦，又唔係cctai

講事實咋